<resources>
    <string name="app_name">رفوفي</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string name="title1">لأنك الله</string>
    <string name="author1">المؤلّف: علي بن جابر الفيفي</string>
    <string name="date1">تاريخ النشر: 2016 </string>
    <string name="page1">عدد الصفحات: 192 صفحة</string>
    <string name="about1">هل تفكر في حياتك، وما سبب كل تفصيلٍ فيها؟ هل ترغب في التقرب من الله سبحانه والتعرف على صفاته بتعمّقٍ؟ هل فكرت يومًا في المعنى الحقيقي لأسماء الله الحسنى؟ إن كتاب لانك الله للكاتب علي بن جابر الفيفي سيملأ قلبك بالحب وضميرك بالراحة وعقلك بالقناعة، فكل شيءٍ في حياتنا له سببٌ ولكل سببٍ غاية، والله بصفاته الحُسنى سهّل عليك الطريق وأعطاك من وفير نِعَمه.</string>

    <string name="title2">تأملات فى جماليات النص القرآني</string>
    <string name="author2">المؤلّف: أحمد درويش</string>
    <string name="date2">تاريخ النشر: 2011</string>
    <string name="page2">عدد الصفحات: 571 صفحة </string>
    <string name="about2">يعد النص القرآني أسمى نص عرفته اللغة العربية على مدى تاريخا الطويل، وتتسع أوجه قراءة هذا النص العظيم لا لتشمل فقط الفقيه والمفسر والداعية، ولكنها تشمل أيضا -وربما على المستوى نفسه- البلاغيين وقارئي النصوص الأدبية؛ لتجعل القارئ المعاصر يشعر بأنه شديد القرب من هذا النص العظيم، وهذا الكتاب محاولة على هذا الطريق.</string>

    <string name="title3">عشقني عفريت من الجن</string>
    <string name="author3">المؤلّف: بدر رمضان</string>
    <string name="date3">تاريخ النشر: 2019</string>
    <string name="page3">عدد الصفحات: 278 صفحة </string>
    <string name="about3">رواية جميلة في غرابتها، هي خليط من الإثارة والتشويق والرومانسية، تحمل الكثير من الأحداث المتسارعة.</string>

    <string name="title4">رحلة الي معرفة الله</string>
    <string name="author4">المؤلّف: علاء عبد الحميد</string>
    <string name="date4">تاريخ النشر: 2020</string>
    <string name="page4">عدد الصفحات: 312 صفحة </string>
    <string name="about4">هذه رحلة عقليّة تسير بك في خطوات مُرتَّبة على طريق معرفة الله تعالى عقلًا: كيف عرفنا وجوده وألوهيته؟ وكيف فهمنا أنه متصرف في هذا الوجود على وفق مشيئته وحكمته، مقدّر للأقدار ومُطلق الإرادة؟ وتنتهي بك إلى فهم ما تستلزمه العبودية له، ودفع بعض الأوهام عن فهم الإنسان لعلاقته بالله وعن تصوره للإله. مرورًا على قضايا العدل والحكمة في أفعاله، وكيف نسلّم له مع وجود الآلام والشرور في هذه الحياة.</string>

    <string name="title5">نظرية الفستق</string>
    <string name="author5">المؤلّف: فهد عامر الاحمدي</string>
    <string name="date5">تاريخ النشر: 2016</string>
    <string name="page5">عدد الصفحات: 332 صفحة </string>
    <string name="about5">كتاب سيغير طريقة تفكيرك وحكمك على الاشياء</string>

    <string name="title6">الرجل النبيل</string>
    <string name="author6">المؤلّف: علي جابر الفيفي</string>
    <string name="date6">تاريخ النشر: 2022</string>
    <string name="page6">عدد الصفحات: 188 صفحة </string>
    <string name="about6">كتاب الرجل النبيل يتحدث عن أنبل رجُلٍ عُرف في التاريخ، والذي كان النُبل ظاهرٌ في كلَ أقواله وافعاله الحياتية، الا و هو شفيعُنا يوم النشور محمد صلى الله عليه و سلم يتحدث الكاتب عن بعضِ المواقف النبيلة و المشرفة لرسول الله و عن بعض الوقائع و الاحداث و كيف تعامل النبي معها و تظهر من خلالها اخلاقه العظيمة و شجاعته و حبه و رحمته… كان عليه الصلاة و السلام حريصٌ كُلَ الحُرصِ على ان يعلم الناس امور دينهم و دنياهم و ان يجعلوا منها منهاج حياة، ايضًا كان حريص على تعليمهم ان الحُب ثقافة يجب ان تُنشر و احاسيس يجب ان تبث و ان تصل لأصحابها فمن حق الحب ان يصل لصاحبه. يبين الكتاب كيف كان عليه الصلاة و السلام يتعامل مع من هم حوله كيف كان يعامل اصحابه و كيف كان يعامل الأطفال ب رفقٍ و لين كان حريص على ان يظهر لكل اصحابه مكانتهم في قلب رسول الله.</string>

    <string name="title7">رسائل من القرآن</string>
    <string name="author7">المؤلّف: أدهم شرقاوي</string>
    <string name="date7">تاريخ النشر: 2021</string>
    <string name="page7">عدد الصفحات: 287 صفحة </string>
    <string name="about7">هذا الكتاب نداء عبد ضعيف القلب، ضعيف الصوت، ناداه حبآ لك، ورغبة فيك، فأكرمه بالبلاغ الكتاب يدعو إلى التأمل في الخلق وحالات المخلوقات، ظروف معيشتهم وأزمات إنسانية لم ينجوا منها حتى الأنبياء. نقل لنا الشرقاوي تجارب من سبقونا ممن ورد ذكرهم في القرآن لتكون الرسالة لنا نحن: بين الصبر، حسن الظن بالله، إكرام الغير والإحسان لهم، التسامح والتذكير دائما أننا عابرون وأن رحلتنا بدأت هنا لكنها لن تنتهي هنا طبعا، رغم هذا كله فإن الإطمئنان لها والإستقرار بها تبقى من المحاولات الانسانية المستمرة على مدى العصور.</string>

    <string name="title8">بين القصرين</string>
    <string name="author8">المؤلّف: نجيب محفوظ</string>
    <string name="date8">تاريخ النشر: 2013</string>
    <string name="page8">عدد الصفحات: 583 صفحة </string>
    <string name="about8">(بين القصرين)سابقًا.. (شارع المُعز) حاليا .. أوجز بطاقة تعارف تصف واحدًا من أهم شوارع القاهرة التاريخية بمنطقة (الحسين) التي ولد و تربى فيها الأديب العالمي الكبير نجيب محفوظ . لم تمر زوايا و شوارع هذه المنطقة في مخيلة محفوظ مرور الكرام، فقد نسج منها مادة أدبية يتحاكى عنها العالم حتى بعد رحيله... تدور أحداث هذه الرواية عشية ثورة 1919 المصرية، وتروي قصة حياة أسرة منتمية إلى طبقة برجوازية تجارية صغرى، متمسكة بالعادات والتقاليد، وشخصيتها المركزية الأب (السيد أحمد عبد الجواد) المستبد الأناني الصارم تجاه أسرته المكونة من زوجته وخمسة أبناء، كلهم يخضعون له دون معارضة، يؤمنون بتقواه من منطلق أنه حريص على أوقات الصلاة وكأن التقوى والصلاة وجهان لعملة واحدة، مخلص في عبادته لله بنفس مقدار إخلاصه لسطوته وجبروته وبطشه وكأنه على رأس نظام سياسي استبدادي شمولي. فصول طويلة تتحدث عن الحياة اليومية لتلك الأسرة وشخصياتها لتكشف لنا الكثير من الأسرار والحكايات التي لا تنتهي، كما تحكي الرواية وقائع الثورة بالتفصيل، فتصور مصر بلدًا جديدا تخلقه الثورة ويدفع الغضب جماهيره إلى مواجهة الأعاصير...</string>

    <string name="title9">واختفى كل شيء</string>
    <string name="author9">المؤلّف: أجاثا كريستي</string>
    <string name="date9">تاريخ النشر: 2017</string>
    <string name="page9">عدد الصفحات: 311 صفحة </string>
    <string name="about9">دعوة يتم توجيهها لعشرة أشخاص لقضاء وقت ممتع على جزيرة كثرت حولها الأقاويل والشائعات ، وأنشودة هندية تتحدث عن قتل هؤلاء الأشخاص واحدًا تلو الآخر ، ولكن المفاجأة أن سطور تلك الأنشودة تتحقق بالفعل ، ويتساقط شخص وراء الآخر حيث يحيط الشك والريبة بالجميع ، حيث يستمع كل منهم إلى صوت ضميره بأن ذلك هو العقاب لما ارتكبه من آثام في الماضي وأنه سوف يلقى جزاءه لقاء ما فعل.</string>

    <string name="title10">الذين سكنوا الأرض قبلنا!</string>
    <string name="author10">المؤلّف: محمد عيسى داود</string>
    <string name="date10">تاريخ النشر: 1994</string>
    <string name="page10">عدد الصفحات: 146 صفحة </string>
    <string name="about10">دام أمر الأرض، هذه، التي نحيا عليها، في أرجح الأقوال أكثر من ألف مليون سنة… وهذا لا يعني أن الحياة البشرية بدأت في الأرض من هذا التاريخ. إنها مجرد (فقرة) عظيمة من سلسلة حيوان سابقة، عاشت واستقرت هذه الأرض. إن هذه الحياة سادت بعد هلاك من سبقنا، من مخلوقات غريبة لا نعرف عنها شيء. إنها دمرت بمعرفة خبراء في التفجير النووي. وهنا المشكلة التي سيتحدث عنها المؤلف في كتابه هذا، والكتاب هو عبارة عن خلاصة آراء علمية وأحاثية عبرت إلى السنين الخاليات، ومن خلال الحفريات والآثار والنقوش المرسومة بالصورة أو بالحرف الصامت، لتؤكد أن حياة سابقة ملأت الأرض عمراناً، وأثارت خيراتها وعمّرت السهل والجبل، وأشادت حضارات؛ بقاياها راح في تلافيف الكرة الأرضية.</string>

    <string name="Book_Price">%s SAR</string>
    <string name="LinkOfBook">https://www.google.com/search?q=</string>
</resources>